有冇人得閒去坐地鐵為左貼住d靚女企

好撚正

咪癲啦

又係用我個名回覆

要朝早番工時段去坐

要朝早番工時段去企